西班牙中央武警：加泰人收中囯錢！連登仔：FCed！/中囯人民武警：香港示威者收美國錢！加泰人：lol what

今日係咁傳嘅呢篇報道：

其實有冇人真係睇內文？
個source係一篇report，由直接隸屬西班牙中央政府嘅軍裝武警Guardia Civil寫

知唔知每次加泰示威，警暴最大嘅原因係咩？就係西班牙中央政府調派Guardia Civil入加泰「止暴制亂」，為保衛西班牙領土不可分裂，打死班加泰人

加泰自1983年，境內嘅執法機關已經由全國性嘅Guardia Civil大部分被本土嘅Mossos d'Esquadra取代，所以每次中央政府想「平息混亂」，就會調派非加泰人爲主嘅Guardia Civil入城鎮壓

============================

如果香港警察或中囯武警寫篇report話香港示威者係「天使」，係「收美國錢」，係「CIA背後操縱」，你估全世界嘅人會咩反應？

咁點解香港人會信西班牙中央武警對加泰人嘅report呢？

四個月啦，諗清楚消息來源先好吹奏，好嘛

佢啲啲警察已經畀公安滲透曬？

唔係滲透
係Guardia Civil根本就係中央武警

推

oic
睇唔明呢段

今晚見

4個月仲未識FC下事實
淨撚係識屌屌屌

五毛今次狂屌撐加泰集會 其實最終目的都係打壓港獨

加泰已經該由自治區警察執行日常維安職務

班人被洗腦 睇到同加泰有關咪屌 不過睇到個個post 入面好多五毛同殭屍acc推 小碎步都係入面

可以係自編自導姐
到左今日都重死咬唔放 唔知咩心態

西班牙執法機關有好幾個
Guardia Civil係軍裝部隊，直接隸屬內政部及國防部，同時執行全國性執法事務，有時仲會用嚟出兵國外，執行peace-keeping mission
Guardia Civil之外，全國性嘅仲有Policía Nacional

但每個省郡都有自己本土嘅執法部隊，其中加泰因爲係自治區，所以佢嘅Mossos d'Esquadra已經大部分取代咗Guardia Civil會做嘅嘢

不反對加泰集會

明曬 Thank you

呢派人就係睇中香港人只係用社交媒體睇國際新聞，就抽走所有新聞既context，然後攞黎帶風向

文中話加泰果邊話有乜問題，又唔係russia
我諗都叫認左啦
除非有其他報道係第2個版本
話其實加泰個leader冇講過之類
咁先可以証明係抹黑

因為垃撚圾
完全明白點解中國啲盲粉共狗會信黨報
因為換轉香港都有

長毛心口有哲古華拉
哲古華拉係共產黨
長毛係香港人
香港人係撐共產黨

「又唔係Russia」個人覺得係串，唔係默認

好似咁，用返香港嘅環境：
盧偉聰：我哋撿獲示威者嘅汽油彈，伸縮長矛，同大麻！！！
示威者：由唔係核彈你驚咩啫

中共撐加獨
香港撐加泰
加泰撐香港
中共撐港獨

換回香港情景就係：

熱狗 / 青山 / 兒登仔：黑警講乜都是對的

熱狗同青山派為咗反獨立, 已經無所不用其極

雲教咁驚，一係舉西班牙國旗入場囉
美國支持佛朗哥架

哲古華拉赤共武裝

長毛就喝人行返上去龍和道行人路 (行人路大將軍)

精神分裂

我都唔明, 佢著哲古華拉把柒

屈乜鳩
正正常常討論下就起Kong
唔講以為你加泰人
為咗加泰話香港同路人真係痴痴地

見到d人quote世柒d on9文黎抹黑加泰集會我都唔知好嬲定好笑

搞個小型集會都唔諗住人多
比支那01 熱青城 屌撚足幾日 cc台揸住華春螢 西政府喉舌 黎屌同路人又點計？

哦
咁又講得通wo
不過如果有報道搵到比人抹黑會solid d d

世柒依條友 有小小底既都知on9

兒登仔連環炒車案

d post 我開就話同我計啫
唔係我開既都想入晒我？
不過呢啲你高興啦
就當全部野都係我做既
滿意未？

你推多依個post兩下我會高興過你講依句

如果連價值觀都唔同，老老實實仲係咪同路人

D警察全部公安扮

有冇用過ai分析過先，可能佢唔係fake news, time個d係呢

支共最忌就係獨立兩個字,佢會科水畀加泰打死都唔信

er....
你係上面既留言邊度令你覺得同今次理念唔一樣?

與其搵反駁抹黑嘅闢謠報道，不如搵中共出面撐西班牙中央政府嘅口交部官方嘴炮

痴痴地
答唔到又spin 走
係啦幫你推多一下
開心啦

由你做

【世紀大和解】加泰集會！完美解決方案！

我冇話呢度既留言，我只係想討論下咩叫同路人

搵返你大公文匯啲同事收下風

樓主話你係你就係啦

=政府/保皇黨日日話香港示威者收錢

#原則 #P014 #思想武裝
【思想武裝：散播打擊敵人嘅意識形態】
點解連登上面嘅網民咁容易就被帶風向？好大原因係因為我哋唔了解𠵱場革命一啲基本原則，所以好容易當重大抉擇出現，立場就變得唔夠堅定。

其中一條重要原則就同政治利益相關，就係香港同支那嘅政治利益不相容。香港要生，支那就要死。對香港有利或對支那有害，我哋就採用；對香港有害或對支那有利，我哋就唔採用。

咁嚟到近日呢個風向撚全開火力維穩嘅議題，應唔應該支持加泰集會？加泰集會呼籲關注人權、民主、自由、反警暴，擁護自由主義係對支那有害，我哋已經有足夠理由出席。但更重要嘅係，加泰隆尼亞係要脫離西班牙獨立，𠵱種分離主義係支那視之為大敵。散播分離主義、地方獨立主義就係嚴重損害支那嘅政治利益，我哋根本就應該大力支持。連登成日有人話要「輸出革命」，將「福建獨立」、「上海獨立」傳播支那；但到到真係出現可以輸出革命嘅真時刻，𠵱班人就即刻無影無踪。

如果你哋係香港民族主義者，支持香港獨立嘅手足，更加要出席。全世界所有民族，希望脫離獨裁統治、成立屬於自己人民嘅主權政府，香港人聲援佢哋，本質就係對傳播香港獨立有利。
====
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

其實我有回應話
"哦 咁又講得通wo"
係唔知點解有d人起晒kong
討論下有咩問題?
我又冇話我言論一定正確

查實如果啲人真心覺得加泰集會會攪死運動咁撚大鑊但又阻止唔到搞手，咁要搞死加泰集會好簡單
一人一支西班牙旗到場柴台就得

你當華春瑩流ga?

你又何必撈起呢
佢都話「係喎，未必係默認」啦

*惱氣

真假都好
講真 我理得佢地死

就算係其實都好合符情理

加泰=香港 西班牙=中共 中共=美國
名唔同，大家係件事嘅角色係一樣
係歐美，冇人會支持加泰
俄羅斯嘅名氣又太壞
你係加泰人嘅話 你會搵邊個？
呢個世界得三個國家有咁大影響力
美佬一定唔會支持
俄羅斯你又唔想搵
答案係得返一個

你對中共反感, 但人地需要的就是中共
政治從來沒有永遠的朋友和敵人
正與邪的概念只係比小朋友參考

我有上條巴認證了

睇得出中共真係好驚香港d 人有獨立思想，瘋狂打壓

所以呢條左膠咪收撚左皮囉

我要聲援加泰隆尼亞。
［國際人權公約］第1條第一句就係： 所有人民都有自決權。他們憑這權利自由決定他們的政治地位，…

正確五毛邏輯

咁你又唔需要咁鬧嘅

咁掛中國旗果張相係咩料

係成個加泰裏面嘅一個人

仲要係香港抗爭者撐中共

而家半夜風向撚多到頭都暈埋